今日光復屯門，有條司儀黑警兩次嘗試開咪解圍，建議以後黑警開咪就起哄

第一次公廁出面，第二次圍大波man

千其，千其唔好比佢拎到主導權

佢一開咪就要掩蓋佢把聲，唔談判、無大台、唔退讓

記住人夠多，形勢仲係我地度，無必要同佢傾

黑警見你唔夠人，無記者，就會圍你、兇你、屌你

大家小心

聽日行動一樣，大家要小心，你人多黑警會扮合作，襯你得幾個人就兇你隨時打你

仲有一點

聽日都肯定左撐警人去搞事

根據過往幾十次既經驗，班狗一定會放人，甚至係會引你離開人群，話返狗屋/ 去靜既地方落口供

記得，千其唔好走，無自己人拍住片，你會好輸蝕

大家唔好寄望警狗拉藍絲，自己執生，唔好受傷

拍片比傳媒，如果幾個人有唔同角度，可以airdrop比一個人轉交比媒體報導

如果一個人到現場既巴打，去到最好搵定自己人一齊行動，今日已經有兩個獨行俠比狗圍。如果可以，長期開住cam拍片

推

我今日就係正最前線，留意到佢係一路講，帶住d黑警一步一步向前推，另一邊就用橙帶想分隔人群開返條路。

以後千奇唔好再比佢地用同一招！
要講就要佢企定講，一係我地就唔可以退，向前推返上去！

係，條友識扮野，故意令你地分心

但其實你地就係要唔服從，所以唔使聽佢講，一個字都唔好聽，要叫下黑警口號，推返轉頭，唔係就好易比狗沖散你地

推比更多人睇

真 條仆街一開咪就扮nice咩溝通
咩大家都唔想阻住條路阻到屯門居民民生
呢D已經夠比共媒有排LOOP
應該無視條仆街 / 有大聲公嘅即屌柒佢 係為民主你班警犬一旱應該掃黃啦

平時又唔做野，講兩句就想加分？
大家唔好中計

係為民生你班警犬一早應該掃黃啦